多買黃店 小買藍店支持小企 莫購連鎖

打破香港成個經濟格局，壓縮連鎖企業發展

連鎖企業會利用社會影響力打壓香港人，制造更有利大企業的營商環境

小企即使藍色，但影響力有限

雖然有時分不清紅藍黃，但一定分到連鎖定小企業

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！